Ik stapte behoedzaam over hem heen en duwde de heuvel op.
Ik heb mijn gemaakt weg door het politiebureau en de College Arms naar mijn eigen huis.
Niets brandde op de heuvel, hoewel daar de gewoonte er kwam nog steeds een rode gloed en een rollend tumult van rossige rook kloppend tegen de kletsende hagel.
Voor zover ik kon zien aan de flitsen, de huizen over mij waren meestal ongedeerd.
Door het College Wapens een duistere de hoop lag op de weg.
Op de weg naar Maybury Bridge waren er stemmen en de geluid van de voeten, maar ik had niet de moed om te schreeuwen of naar hen toe te gaan.
Ik laat mezelf binnen met mijn huissleutel, gesloten, op slot en grendel de deur, strompelde naar de voet van de trap en ging zitten.
Mijn verbeelding was vol met die scheten metalen monsters, en van het lijk sloeg tegen het hek.
Ik hurkte aan de voet van de trap met mijn rug tegen de muur, hevig rillend.
HOOFDSTUK ELF BIJ HET RAAM Ik heb al gezegd dat mijn stormen van emotie een kunstje hebben zichzelf uitputten.
